改策略？

而家班狗水炮都未出
硬碰硬嚟講暫時冇得打 幾粒催淚彈都逼到散晒
裝備完全唔夠揪
係咪應該搵齊放工嘅人 集齊物資裝備再嚟過？